[港台視點31] 攬炒（Ben Sir vs 黃均瑜 15:56開始）

【hoeng1gong2laam2caau2的意義】
「攬炒」作為廣東話網絡潮語，去年因反修例風暴而網上大熱；疫症突襲，街頭社會活動相應減少，但官方提及「攬炒」次數反而增多。港澳辦及中聯辦，今月之初在一星期內提及「攬炒」達15次，用以批評示威者作為。究竟「攬炒」所謂何事？

黃均瑜
港區人大代表、教聯會會長
歐陽偉豪
中文大學中國語言及文學系前高級講師